adobe 難cut過有線

屌 adobe cut極都cut唔到，根本無cancel plan呢個option俾你揀 到底我可以點。。。。。。

屌屌屌

click contact us live chat叫cs幫你搞啦
之前試過

謝，親

你唔俾啲掙扎點cut啊？